an手機求推介($7000內)

主要打機，睇片，有時會影相

考慮緊 s10﹐a80﹐asus zenfone 6

邊部好d? 或者有冇其他推介，感謝

Iphone

iphone x2
$7000唔會仲用android吧

DLLM蘋果撚人地都話明要AN仲要衝出黎柒

ROG PHONE

S10/+
冇野要諗

重度用家:zenfone6 5000電 夠哂用
影相用家:s10
a80垃圾 狗也不屌

買下個月部note 10

s10+

小米囉，反正an機都係比人監控，7000夠買2部

[轉貼]
係，今次到我

今日過關去深圳，幫老婆去稅務局搞d野
過左香港關，未過內地關就俾人叫入去一個用圍板間嘅房到搜。

排隊入到去，有5 6個香港人，先搜袋，再叫你解鎖電話。我有兩部電話，用住部咩都冇嘅舊機，俾佢喺我褲袋搵到部我嘅常用機熄左機，佢叫我開機解鎖。

我 : 唔記得密碼咁點？
佢 : 咁俾個位你坐喺到直至你記得為止！
我 : 問下姐

之後先知，原來iphone佢地搞唔掂，你用An機你唔合作，佢插舊野就可以read哂你d野。

佢開左我嘅 Wechat, Whatsapp, Email, facebook, 相簿。班傻豬唔識用facebook，冇按去睇我post嘅野。Email應該見到太多英文，早早就放棄左。

佢 : 有沒有去示威？
我 : 我很和平的🙂
佢 : 你真的好多示威同警察的照片！
我 : 這樣的，whatsapp會自動下載人地發俾我嘅野🤷🏾‍♂

旁邊幾個俾人check緊嘅人一齊俾反應”係呀係呀，d相自動下載唔關我事傢”

旁邊一個應該5X大叔 “果班暴徒正仆街，我支持香港警察，支持中國”有少少激動

我心諗里個應該係藍絲唔通過到骨？

疑似公安大粒野 “閉嘴！那麼吵干麻”

你要人權、私穩、自由？
Sorry this is China🤷🏾‍♂🤷🏾‍♂🤷🏾‍♂

公安膊頭有個cam，佢拎落黎，將我相簿有關最近嘅相同片逐張逐張影低，仲有whatsapp對話，我冇save低嘅號碼就sorry喇，佢會影到你嘅電話。

影影下真係太多，佢放棄，叫個後生嘅公安同我登記

佢 : 寫超過一千
我 : 🤨🤨超過一千張有關的照片？我手機用了一年多，才四千多張照片哦
佢 : 我說超過一千
後生 : 知道

跟手登記哂我嘅回鄉卡資料，接落黎嘅野我真心DLLM

指住我 “你！把所有相關照片影片刪了。一張都不可以帶過關”
屌，我真係同佢del哂佢，用左我好多時間
再俾佢check手機，
係，係要再俾佢check！
check完冇野要簽就走得。

本人謹對內地公安今日嘅不禮貌對待再一次......
DLLM!

喺香港
你仲可以講 “黃藍是政見 黑白是良知”
喺大陸？伸手不見五指🖕🏻

#我著白衫
#隔離藍絲大叔有56張相！🤣
#好怕香港變成咁
#冇抽DNA
#冇簽悔過書
#學二哥話齋，如果有一張相就要簽悔過書，我諗半個香港都要簽。
#應該只係因為人太多
#點解有里張相？傻鳩公安點會識icloud

蘋果先值7000.

android只值1000.

iPhone XR2

Note 10/Note 10+